求救，求職信點寫

是咁的，我有個跟開既龍頭A，話有位老細請人，叫我掟份CV過去。

咁我封信應該causal定formal 啲呢？

利申:之前有跟A，幫個呢個老細手，好老細，真心想跟佢做野

都要睇咩行業同你見個乜位喎 有熟人梗係問返佢 佢識個老細點都清楚啲

Event ,個熟人就咁講助理

搞到我苦腦非常

lm

求其上網跟啲event assistant cv sample改吓咪算囉

年三十都要打求職信 抖下啦好心

Freelancer 邊有呢支歌仔唱，初二開爐la

Formal please

乜都formal做足，禮多人不怪

i go to work by bus